★J慧中時間又到了（31)

Lm

老貓廿九當廿幾 有紅豆冰

四獸召集，有請聖物圖

1478

食 米粉+hotdog+奶茶 嗰個

取消咗啦，最平西多熱飲。24

好似十幾蚊入？

頭先才食完

$16

深圳活仔

老貓又用V7 pay

Why not just work
1萬 so easy

似

石丸so busy

King of diu 女

u love俾人屌

返工 first feel is被人屌

Just like 做雞

游b mola mola

屌so many time

your倉女come true

返倉is safe

似

肥恆食N手

Want to ?

老貓有老人卡, 去大快活買野半價

U say游b n手西？

唔怪得未kill 老貓。原來食女食到冇時間

老貓未rip得算行運

X2

已cap圖

篤灰

老貓幾耐飛一次髮? 有冇剃鬚?

twice a year

剃鬚

per month

like him?

Why not 自己剪？

hard to find

Sorry come late

Boss no fire me 😥🙏

遲到3次以上，need fire

slave=rubbish

飲下午茶冇問題

好大問題

早排 食環炒左幾件飲水阿婆

★清潔工罷工 工人嘆飲啖水也被恐嚇扣錢：食環署當我哋係狗！

我地只扣人工

四獸集團>>>政府工

無良

覺得日本嗰風 會追殺巨乳，遲d來香港

巨乳 疑似日本叫雞走數

會kill u

屌之前要畀錢

買把較剪
對住個頭剪咪得

後面點剪？

反手+睇唔到

收左錢，揾個村姑serve你

逼你奶佢d頭油

dllm

現在成日彈d洗頭水廣告

以前就apple廣告

支那食品

餵淘寶$19劣質狗糧致營養不良有蟎蟲 主人疑虐狗想人道毀滅

4獸day day eat 支那food

die soon

求奇
後面阻唔到睇av

飛田&松島
上房邊件就屌邊件

U love

我地四獸集團有農場提供員工膳食
保證食物安全及100%有機

★生吞白老鼠食蟲飲尿 貴州公司狠招懲罰不達標員工捱轟

Chi na company 唔計

U always 吹奏淘佬喎

only IT thing

not food

老猫幾時救市

Cheap
U say有錢便是娘
Why not buy

不用分得那麼細，都係偽劣產品

老貓係中国人

老猫=evil

who?

why 游b know 有人watch佢鼻窿

U die soon

游B is watching U & this post

X100

淘寶d IT嘢好多係香港走私返上去，所以信得過

u eat shit.jpg

for chi na pig

remark cpu

kill 巨乳先

買最低頻果款

Kill游b膠

石丸證實U係游B膠，不過佢呢輪掛住食女未得閒kill U住，U有得食最好食多啲，做隻飽鬼

老貓點睇

覺唔覺班ngo係街兜人捐錢比中國山區細路好反智

而家啲NGO我冇估錯請人做，開工咁，分佣嘅，睇啲人手法就知，斗零都冇捐，除咗無國界醫生，雖然知佢啲高層一樣cap水

不過唔多就算，總有啲漏落去

自己袋

利申：從未買過任何旗

幫咗個fd開單
煩撚到仆街
日撚日打過嚟，又寄信又email

根本同寛頻sales一樣

好似抽8成up

u are

老死
勁後悔
昆咗300
唔記得問佢攞返

石丸以前排位，u 係after危險爺

唔熟唔食

個次出嚟食飯
有另一個fd傻仔
話唔使畀返錢，當佢捐咗
搞到我唔好意思問條友攞返

Now u first
我收咗聲
石丸forget me

無聲狗，咬死人

點解連登仔個個幾百萬身家又個個月幾皮野糧, 之之有人係道賣2手野都係壓價壓到唔1/10都無, 一係就屌到人pk.

whatsapp $8 發曬狂

hkg+ 收$ 殺人咁滯

Wechat pay派錢你又咪係衝

食窮支那 why not

同關sir賺窮共產黨建國一樣

零成本

唔止，lihkg又話5嚿一個月都俾，撐連仔，到真係俾錢嗰2嚿水一年就阿支阿咗，屌那聲

咪又係slave，自高身價

yoyo

見到愈黎愈多風化案 尤其係仆街南亞人
其實女仔自己一個 喺力量懸殊之下 有咩方法可以走得甩？

喺佢準備想姦個下 瘋狂賴屎賴尿有冇得諗？ 除非佢咁都屌得落

from

一人一個遇到強姦犯可以成功逃走嘅方法

中國或對每款遊戲將徵收35%的稅款

700又win

老腦=變態

老猫差阿媽幾多錢未還

Ready

老貓啲巴膠fd做嘅

巴士賊再現 將軍澳撬2錢箱偷走5日車資 (05:49)

東網專訊】繼上月底八鄉有巴士賊撬毀3部龍運巴士錢箱偷走逾萬元車資，再有巴士賊犯案。現場將軍澳寶寧路坑口巴士總站，今日(6日)清晨5時許，2名分別駕駛九巴98c及297號路線車長，返回上址開工時，發現巴士錢箱門被撬開，其中一個錢箱懷疑被賊人偷走，於是報警。

警方到場調查，據悉，涉事2巴士於今日凌晨，由夜班車長收工後泊於站內。職員並於上月31日曾收集錢箱內車資，故2巴士損失約5日車資。

巴士錢箱盜竊案近日不斷發生，上月26日凌晨5時許，亦有巴士賊於八鄉錦河路巴士總站犯案「劏」龍巴，當日姓鍾(41歲)男職員按時到上址收集巴士錢箱內車資，發現3部龍巴的錢箱遭撬開，鍾通知公司及報警求助。

巴士職員經初步點算後，估計3部巴士共約15,000港元車資被盜。警方曾翻看站內「天眼」片段搜集線索，相信賊人趁巴士收更後，趁機潛登車內「劏箱」爆竊。

要還錢畀媽媽

老貓+4獸點睇每次APPLE出新機前 一定會推IOS更新整到舊機電量倒水

老貓點睇呢個女權份子?

踢爆偷拍群組成正義姐 女大生被酸「自己也在賣淫照」

Never 更新ios

打J

生果仆街公司嚟

好肥膩，減20磅後再評論。

其實唔難，只係佢懶

搞到個個以為係時候換機 買完新機 新IOS12 例牌好快會更新

果陣果迷係度吹奏蘋果好波

不過我嘅iPhone執CEO二手嘅

我自己未買過，iPad就自己買

11:30 RIP

idog普遍智力低下，2018年仲用手提電話，生果產品打飛機自我感覺良好，所以生果股票諗得過，主要有班傻仔，老貓其中之一

老貓都算理性果迷 佢用SE搭新IPAD咁用

巨乳

G

又跌

就快取代太陽每天升起

好假，似ps過

老貓如果大升市時無2點都唔上水

deal or not?

這才是true

返工咩

瞓到咁耐咩？

好似著左 劉德華 大隻佬衫

She is piG

以前試過合埋眼一陣都俾人報串

可能支那piG

Love大橋未久？

果然係淫材

廢老呢2日瘋狂打J-----關西打風+北海道地震

又話乜鳩 南京大屠殺

u only love五十嵐

廢老成日覺得日本仲細過坪洲，塞滿核電廠、火山，又日日震

Your fav

五毛

u 開始背叛游b

游b背叛我先
No photo & have痕管仔

老貓點睇

我試bug only

hate apple

警方於上月接獲一名本地女子報案，指她在網上交友平台結識一名男子，對方自稱為身處海外的工程師，於2014年5月至今年7月期間，多次向她表示自己生意周轉困難而索取金錢。女事主按指示多次匯款後懷疑受騙，於是報案。案中損失金額約1億8千萬港元。

案件列作「以欺騙手段取得財產」，交由灣仔警區重案組跟進，暫未有人被捕。

警方呼籲市民在網上結交朋友時必須謹慎，不應隨便在互聯網上披露個人資料及照片。如有網上結識的陌生人以任何原因要求索取金錢，不要輕易相信，必需核實其身份。如有任何懷疑，市民可致電反詐騙協調中心24小時熱線18222查詢。

老貓有冇考慮加入工程界, 隨時過億身家

蓋清你用緊咩機

乞米

老猫識唔識中大email

不誠實使用職業罪

please reply

secret

u can change target to村姑

why唔敢講

村姑is g
眾志G

想join呢啲騙子
So好搵
做一單夠買樓

老猫英文咁好，佢做應該呃得下人
IT Director

g phone is watching u

村姑著過泳衣，反而游b未著過

游B冇身材，邊會著?

著都冇嘢睇

有腳趾睇

著對蛙鞋

石丸叫到，可能會肯

蛙鞋有少少露

Maybe著三點式同痕管仔野戰

石丸要食女，佢都唔睇點會叫呀

三點式人字拖

why no cp mode today?

想睇彩玉扮cp瀨尿

點睇今個星期ALWAYS HAVE HER

星期一冇

二都冇

五十路失禁av

老貓鍾意熟女CONFIRM

仲要瀨屎先OK

慧中今日件衫好淫

老貓點睇

港大講師阮穎嫻著水手服色誘陶傑！

昨天已watch

似G cosplay

佢以前試過同游b一齊訪問

果然pornhub好kill time
咁就一個鐘

老貓點睇外國都好多it nerd porn

yes

最緊要有自己癖好，好快kill time

this is hk

hk it=dog

全靠pornhub 才知鬼佬mk妹叫 goth

字典解釋幾頂癮
Prententious people who listen to Nu metal who think they are goths but really teenagers who know nothing of music.

咁punk呢？

哥德勁定龐克勁？

ALWAYS WEAR MEAT C

Wait到tea time 又開餐

punk好似係英國用

Pornhub 學英文

淫底

老貓今日食乜？

點心舖糯米卷

1478

day day drop no mood

原來今日恆指創一年新低，唔怪得d人西口西面

買乜死乜，mpf死得仲甘

樓下冇點心鋪

Buy 175

樓下間嘢冇做
冇得嘆鳳爪排骨飯再加一壺茶

Good stock

雞隻大量出貨不是夢

bus plastic stock

即刻多平價G
老貓爽死

毛記better

咁你buy

no $

責死曬

How many cash u have?

老貓點睇bfv?

1478

當時$16 buy 1000股

現在唔敢睇

講到佢死穴就扮睇唔到

我指依家手頭現錢

love gta more

差成4倍

借老母，實報實銷

175未來下場一樣

借咗幾多未還，有冇借老豆

Because can call G?

未計

No save?

黐飯餐果d好難計，我又唔係食得多

媽媽有催你還錢？

輸曬

未

個啲唔計喇

伯母都算好人

慈母多敗兒

所以盡量唔出街、唔消費，間中大快活tea

Work earn money

sleep is Free活動

loving

有恐懼症，成日俾主管屌

Go to work= problem solve

Go 圖書館 sleep?

返倉冇人理

要力氣

姐手姐腳都得

所以好羨慕上一代d人，去工廠入下盒、貼貼紙果d工，完全不用接觸人

屌死都似

公屋成日見d看更因登記三行佬，嘈到殺人咁款，已知唔好做，又焗到pk

Want to 做？

流失量又大

Pm me
我個度唔屌
唔食你水

no such job now

My fd 做看更好hea

sleep下好過

Have
Pm me at hkg
Can help u find

i love sleep

做 床褥測試員？

可以撈殮房，冇生人，心情唔靚掛起佢當沙包

have this

then

fb係啲老貓呢類廢老用，MK妹游B之類，好多人唔用

調查：近半數美國90後刪除Facebook戶口！ (16:08)

【東網專訊】外媒報道，皮尤研究中心(Pew)調查顯示，Facebook這一年來遭遇的醜聞正促使年輕用戶遠離該平台。

皮尤研究中心在5月和6月對3,400多名美國Facebook用戶進行調查，結果發現，在18歲至29歲的年輕用戶中，有44%人表示，他們在去年將這款應用從手機中刪除。不過，有些人可能後來重新安裝了它。

總體而言，26%受訪者稱他們刪除了這款應用，42%人休息了幾周甚至更長時間，54%人調整自己的隱私設置。

對於整個公司來說，這一結果並非意味着可怕的消息。該調查僅衡量Facebook的核心應用程序，而未包括Facebook旗下的Instagram、WhatsApp和Messenger。這些應用程序仍很受歡迎，並提供很大的營收增長空間。

此外，它沒有衡量美國以外的Facebook用戶。儘管Facebook在北美的使用量停滯不前，但在美國本土的增長仍在繼續。

即使如此，研究結果也表明，許多Facebook用戶仍在關注該公司的問題，並減少對該服務的使用。Facebook在過去一年左右時間裏遭遇一系列有關濫用該平台的醜聞，包括聯邦調查局的報告顯示，俄羅斯特工用它來傳播虛假新聞，試圖影響2016年總統大選。

此外，政治研究公司——劍橋分析公司（Cambridge Analytica）濫用Facebook用戶個人數據的醜聞也被曝光。

游b come
Is good
Should work

老貓，財經台手足就快All block U

[url]當老貓唔再係財經台開膠post 個市先會有真反彈 (好似係） - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

老貓就好似啲食古不化嘅廢老，正式財經台過街老鼠

快計

一定係你工作表現惡劣，態度散漫

老貓伯母可以搵四獸收數公司，費用低廉，效果一流，我哋會派出第一收數王石丸追老貓找數

游B always use fb

游b have two FB A/C

MK

U 廢老

呢2種人最love fb

點睇上頭已加派人手狙擊你

老貓點睇我寄左CV出去今日終於有人叫我去見工

slave

我是偉青

我諗嚟諗去撈殮房唔錯，唔使接觸，推條咸魚入雪櫃腳指掛個牌，寫個紀錄，夜晚冇人領鹹魚，2300-0700呢更簡直瞓又得，上連登又得，人工高肯定，冇人做

老貓咁都唔諗?

無意中search 到

MK妹劈酒

原來 㩒 呢道會有d游b罕有相

呢度不是搵工post

may be 普洱

Busy at J?
Why not cap all

港女至愛綠茶蛋糕？

游b is 港女？

pump條友分分鐘仲多photo過石丸

女神

仲痕4號？

女神唔食嘢的

仲痕 痕管 石丸 pump 爺爺

無意中㩒錯發現，咁耐都冇人知

記者都唔知

pomp.....變成石丸狙擊first target

pump

no屎

Maybe 石丸2號
同樣擊殺接近游b嘅人

呢d成日有，google都有

支持kill老貓

Why have 村姑 in中間？
老貓effect ?

石丸so busy

越揭越多游b痴漢

游b膠（老貓） 死先

Only u care

老貓幾十歲人都唔化嘅

老貓新iPhone就出，會唔會又見到呢條友?

硬膠七子終於被起晒底

游b痴漢-----senior

游b膠--------學徒級

老貓no 巴膠
Is 巴士痴漢？

佢係屌死氣喉級

游b 泥醉AV

飲到好high

塞西？

老猫你幾十歲人，仲日日游B游B咁叫

個個咁叫佢

連登post，十個有九個都係你開

早期係 危險爺同巨乳先

我只是跟風

調轉咗嚟講
我跟你叫

又話飲茶？

Guinness

「那」西

點睇我而家去緊澳門

G worm

Why so late

Ot

人盡可夫

原來有人會係信德starbucks訓

Your neighborhood
早上好多OL經過

蓋清又住邊

老猫點睇樂觀SIR個生不逢時post

ready

老貓

老貓真面目

今日升市老貓唔會浸水, 此POST休息一天

x2

又股災

老猫你做咩叫樂觀SIR call G

四獸集團 年中無休

Slave

老貓點睇新蜘蛛俠game?

老貓點睇手機台果迷擔心IPHONE賣得平會失去佢地身份地位

「內部消息」iPhone9 iPhoneXS iPhoneXS+ 價錢出爐

咁似跌吉金融版四大天王
1.領導
2.燈輝
3.丁丁
4.胡姬

老左好多

ifandog need 入精山接受治療

游b年年18的

Not cp now

譚伯

milf

sperm hill

deep web會唔會有更多游b photo

游蕙禎真係好樣衰 唔好再貼佢ok

石丸will kill u

@游b影武者1-6.jpg

老貓點睇我唔work唔返學為咗打機？

巨乳 排第二

quality of life

Buy蜘蛛俠
Now 出黃金

1478累積跌幅係幾多

返工，d人賺d錢唔係供樓，就係買股；買股果批，最後又係一無所有，結果又係食老綜

返工買錶

1478細股易反彈

耐左 會折讓

老貓點睇my fd
袋緊萬六
7-8成畀家用（stay with老豆老母）
剩低啲錢仲要拍拖
基本上月月清？

FF too much

八達通錶？最啱slave用

pre-老綜

Buy rolex

U老綜都好過佢
又iPad 又iphone
仲要有錢買gane

no her

sleep得

Pig

點睇我水佢買175？

evil確認

助佢脫貧

一樓洞口無圍欄 地盤工人墮地亡

奴隸主死一隻奴隸，no feel

元朗大樹下東路崇山新村一間鐵皮屋，今早(7日)8時22分，一對男女拆下假天花，以繩索自縊身亡，一名女親友登門揭發報警，警方正展開調查，暫列屍體發現案處理。至早上10時許，探員抵現場蒐證。

據悉，男死者27歲，女死者25歲，兩人為同居情侶關係，分別從事IT及市場營銷工作。兩人在村屋門口貼上一張紙條，內容大致是「我們自殺了，不要進來，快報警。」警方相信是兩人留下的遺書，正調查兩人尋死原因。

又係700

做IT=?

slave高級過hk IT

WHO IS KING OF G WORM

u

U TOO

班友竟然羨慕叫"平雞" 而不是民生生活

50後, 60後當年大把強国靚女溝, 但80後, 90後就乜都無(生不逢時)

老貓點睇我MPF ALL IN 中國股票市場 輸左30%

NOW要打多份工

dirty 不了

愛國

U ALWAYS CALL G IN SSP

打多份工 供養支官，厲害了！

上次係長沙灣FAVEWORKS撞到老貓CALL完G

對祖國有信心

many chi stock

WILL RISE SOON

習近平WILL WIN TRUMP

老貓唔敢答?

E-chicken and mad-cat only

this is not help-desk

need sleep

點睇以前D IT9 SUPPORT 一死機就叫人REBOOT REBOOT完唔得再BOOT

叫人BOOT機都要開個TICKET NUMBER

MAD-CAT似U

同apple store d "白痴"一樣

剩係識power reset，洗鬼佢教

仲有必殺技：Format

證明你唔識野，大把靚錶升到哄哄聲

你做乜鼓勵樂觀SIR call G

老貓發現新大陸
依家係咪興奮到日日噴精？

Now watch ig多過pornhub?

呢個係J慧中post,老貓咪offtopic,游B係配角

請正面回答

Have her

老貓瞓緊

石丸kill him soon

1142 still 唔見
死咗？

ig

how about 4獸always talk 返工

ig d人睇到佢手臂有傷痕，魯芬？

發冷咩？包到實一實

成日 洗頭水廣告

北韓女show 腳

[url]以身試伏2 --- 5TB移動硬碟 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
Buy?

一壞就total loss

2百幾only

儲游b photo?

Can

巨乳是否成日彈呢類廣告

村姑more?

隻碗有G symbol

冇見過

今日特價. jpg

又話港豬由朝到晚返工，有幾何在家？

患癌一家頭上的21支手機發射站 法團為錢只肯拆２枝

似被sm?

冇理由

u full of 村姑photo

Weekend want work

似u full of 村姑photo
所以出呢個廣告

而家收工

老貓點睇我啱啱收工,執咗8舊半cash?

why ? he is right

點睇老貓又玩reply正負評

老貓係咪住公屋頂樓?

no

連仔設計俾傻仔用嘅

老貓其中一個

返工仲多wifi

一間公司起碼幾個router

侮辱連仔

bam

點睇

探射燈：「四電一腦」趕絕收買佬 舊電器堆滿路

發射器點同router

我post都出埋

same

都係射d嘢出來

打J同交配 射d嘢咪一樣

啱呀，車去樓下街邊垃圾筒丟低咪走，要嗰間濕鳩公司即收要俾錢，一就擺屋企2星期，推去街邊垃圾統/垃圾站邊度近咪丟邊度

有食環署嘅咪學老貓講支那話，「我是深圳城管，給個面，親」,冇事，老貓四處吐痰冇罰過

黑人支嘢同U一個size?

老貓is 黑鬼

阿差唔係黑鬼 佢係阿差支那人雜種

why so many 正皮?

維尼

又請pt做假

游b effect

你未po游B已有

四獸效應

我哋四獸唔care呢啲，連狗設計比傻佬用，例如U

no游b no正評

游b is the best

牙中今朝包到冚，中東化

冇圖講經??文字討論

樓上已貼

cap一張only

睇見已經唔想cap

老貓點睇idog話iPhone se係最好用?

Is

Why 0負評

牙中post開始受歡迎？

細size

開工鬼鼠用

no

is 游b

游b is 女神，冇人敢負評

版頭still牙中

蓋清點睇出面個seiko post
發現唔少人見掛住 seiko個名賣多過幾千都不了

買Seiko嘅好處就係『嘩!你隻精工好靚喎，使唔使3千蚊呀?』

於是笑笑口話係咁上下，唔使同佢講咁多，識嘅一睇『正嘢! 自動吞』

用"now"話 講：老子 親 坑爹 牛逼 沙發 屌絲....佢聽唔明就會走

你咪now佬

u eat shit.jog

老貓夜晚唔睇tvb 又唔出街通常有咩做

pornhub

網上找游b稀有photo

覺得4獸集團及staff 係咁款

Why u can watch so long av?

咁港豬返14小時工都得

仲要free

你的持久力很強

朝早又睇pornhub
Night又watch
驚唔驚睇晒

老嘢射唔出

有人計過，睇哂好似要幾十萬年

疑似4獸

四獸

想唔想加入我地團隊

不了

U only watch 變態嘢
Should 少啲

估下邊個打邊個？

點睇？

any 鼻窿？

Soon have

If have 鼻窿
Will u buy?

自製

How

材料

游b 鼻窿photo一張

廁紙筒2個

海棉一舊

Try?

錯圖，正確係呢張

老貓真身

老貓睇緊延禧攻略

似
邊有咁多porn睇

u only watch bus fuck

so feel few

老貓有冇睇ViuTV《玩X爆泰國》?

老貓U住嗰個屋邨有冇呢啲嘢?

[url]大媽屋邨亂搭訕搵食 「大眾契爺」墮美人計 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

老貓係受害人

似

大媽呃晒佢啲老綜，仲爭老母錢

no游b

[奶盡：党台．城市淪壇]後日4講者全共狗，含聖母！！

第一集竟然no游b

識伸條脷出黎先一定身經百戰

呢套珍藏 間唔時拎黎j下

老貓已rip,唔使等佢鳥

孭背囊中年漢土瓜灣蹈海 蛙人救起送院不治 (06:40)

【東網專訊】今日（9日）清晨5時許，一名50餘歲孭背囊男子，突然在土瓜灣新碼頭街馬頭角公眾碼頭海旁跳入海中，載浮載沉，途人見狀報警。消防員趕至，派出蛙人落水拯救，水警輪亦到達，迅速將墮海男子救起，但他遇溺陷昏迷，由救護員送院，經急救後不治。警員在海旁檢獲他遺下的孭袋，正設法聯絡家人及調查他墮海原因。

墮海男子送院。（葉嘉文攝）

水警在現場海面調查。（胡德威攝）

收視冇保證

有游b收視率低

[url]頭班車無人爭 高鐵票務處冷清清 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓=高先生

打錯
梁先生

why no 鐵膠？

[url]【利嘉閣爆粗上司日日X】開會爆粗集體狂插 女下屬逆來順受：要尊重上司 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

Slave?

點睇

u are 2 5

新老板對我太好, 岩岩一返工就要星期日都加班, 等我唔會放假亂洗錢

AV?

why no 尖前詠？

因為上前露腳，所以被炒？

上次

有前途嘅工,珍惜機會飛黃騰達

問你點睇

因為U太變態佢唔撈了

no watch hkgolden

又燈死件

is U

牙中have四獸加持先冇事

冇J過

游b會唔會學bitcoin咁，d photo要經大量cpu運算，才可在網上找到一張

可能next week消失

本民青好似收過BC做捐款

KK

可能buy too much 700 175

要做G?

Will call?

巨乳die soon

男舔完風俗小姐陰部 6天後呼吸困難就醫

日本網友在《5CH》分享打點滴照片指出，他8月31日找外派風俗小姐鬆一下
過程中有舔她陰，結束後神清氣爽
但是沒想到9月4日突然覺得喉嚨痛到爆炸
5日感覺有如肺炎一般呼吸困難，扁桃腺痛到不行，6日終於忍不住就醫
勸大家要舔陰的時候，務必要清洗乾淨

勸大家要舔陰的時候，務必要清洗乾淨

use what clean?

李斯德林漱口水

洗陰嘢

Will not lick

still here?

ghost

老貓U舐石丸C眼都要注意，會相同情況

返工=?? 直擊四小時密集潔廁壓力爆煲 時薪36「洗」死人
[url]
[/url]

老貓終於畀人殺左, 開POST無加連ACC都畀人HACK埋, 成日玩人D相既後果

佢好多post冇人理嘅，靠四獸push吓，根本none care，老貓以為以前腦魔年代咁多人睇佢post，實際大家當佢公園廢老

老貓啲巴膠fd又做犯法嘢

再有九巴刺客 15A關愛座男客被針拮傷 (08:59)

九巴座椅被插針，男乘客被拮傷。

【東網專訊】今晨(9日)7時54分，一名姓朱(64歲)男子乘搭九巴15A路線巴士，當到下層近梯級位，右排座位坐下時，事主感到被針弄傷，細看下赫見座椅上被插針，即時通知姓黎(45歲)車長報警。巴士停在九龍灣麗晶花園13座對開巴士站，救護車到場將傷者送院治療，警方調查後，將案件列作傷人，交由刑事調查隊跟進。

被針拮傷的乘客朱先生在醫院向記者表示，他任職通宵班保安員，在九龍灣零碳天地巴士站登上一輛15A路線九巴，當時收工感到很疲倦，因此行至樓梯後第一排的關愛座時，見車上沒有太多乘客，便坐在近走廊的座位上，坐下後正移向較深位置時，臀部位置突感到痛楚，於是起身察看，赫然見到有針插在座位，針尖向上，於是他便通知車長，當巴士駛至麗晶花園時，車長便停車報案。朱先生表示幸好未有直接拮入，只是被針刮傷，他表示「呢排已經好黑仔喇。」希望「黑氣」已經過去，不會再遇刺針事件。

傷人屬刑事罪行，根據法例《侵害人身罪條例》第19條「傷人或對他人身體加以嚴重傷害」的罪名，即所謂傷人罪，若罪成最高可判監3年。假若當局化驗後發現，令乘客受傷的針頭塗有或藏有毒藥，又或是沾有傳染病病毒，有機會進一步觸犯《侵害人身罪條例》第22條「為危害生命或使人身體受嚴重傷害而施用毒藥等」。一旦罪成最高可處監禁10年。

狂徒在座椅插針，拮傷一名乘客。(傷者提供)

座椅被人插針，拮傷一名保安員。(林耀康攝)

叫g唔奶西係咪好蝕？

老貓舐C眼多，冇蝕

老貓其實都中左招, 所以佢日日用糯米卷塞返大個喉嚨透氣, RIP

有窿嘅地方就會有老貓條脷出現

死氣喉？

游B好多紋身，呢啲仲係睇到嘅地方，睇唔到嘅只有問肥恆，老貓話游B唔係MK喎

老貓毒聾鑽配糯米卷

老貓like mk

老貓食車仔麵會叫咩餸？

豬皮

游b係全港最pure最true嘅女

石丸is watching u

紋西

三餸呢

No $

U say 游b not 有為青年？
Kill

游b is milf

咁食what 麵？
油麵？

圖已cap

通知石丸，老貓die soon

嗰個係盲人post

巨乳張游B圖越睇越似今日特價

巨乳今次pk了，石丸以為巨乳摸游b

rip

Want money buy watch

四獸點睇越嚟越多人狙擊老貓?

你d staff only

全部係志願者

懷舊

★17年9月10日： 城市論壇 游b 貼圖區！

is a good post

why

考古

So long 冇call u臭貓
Love this name?

臭乳

老貓點睇我比公司罰左萬一蚊

u are loving it

點睇酒樓d樓面比公司迫買月餅券
賣唔出自己食

老貓點睇我咁上進新工無ot pay, 星期日到家下先可以收工

why d用語咁似蓋老母？

分身？

游b 突破google AI 盲點

老貓effect

所以話AI 信唔過

IT is rubbish

越來越多人加入狙擊u

All your staff

x100000

增聘人手對付u

有冇諗過我地為咩狙擊你

轉移石丸視線

From what?

175 more G supply

★特朗普：中美汽車貿易不公平 攞着數日子完結

懷疑youtuber 窮人唔好生仔 係老貓

樂觀的人

有沒有人既人生既未來已經無希望無將來？

本人是80年代出生，已經是個中年人仕
現在在地盤做個濕9位
我覺得自己人生已經沒有希望了

其實正如我之前所講，我個人而言，我人生沒有機遇
我出身基層，眼光，想法，經濟條件，家庭背景，教育，天資限制了我
而和一般大眾而言，我只有我之前講既4個機遇（bincoin, 騰訊，炒樓，炒鋪）
但因為各種條件和限制，也因為自己眼光問題，一切在我身邊而過了
感覺將來玩完了

每日好似行屍走肉咁，不過為什麼活下去
但自己又驚死喎

老猫點睇

咩事

have been replied

Only this
No words?

蓋老母講mad-cat

突然唸起 hkgolden mad-cat的故事

mad-cat的故事

名字叫mad-cat搖著JerJer
牠只看咸書哪日跟手在打J
陪看咸書叫雞從來無責罵
夜晚mad-cat專愛廟街滾

然後佢變得潺又虧
mad-cat卻沒有戒J只有甩Jer毛
元旦龜婆祝佢年年進貢
但永沒對mad-cat講句長壽不老

從末忘記那天淋著雨水
當天佢獨個叫雞只有十鳩歲
而佢終於知道為何流精液
在那日mad-cat消失廟街裡

老猫點睇三和大神個post

可能係思覺老師

都市閒情 高踭鞋靚腳

老綜或成為最大贏家.jpg

老貓點睇

日AV女優涉來港賣淫 日賺十萬

too few photo

專昆 巨乳

又跌

朝朝股跌，已成為取代太陽日出 自然現象

WHY SO EARLY

random wake up

COOL WEATHER SHOULD SLEEP LATER

港股之日常

yes

sleep again

以為今日專題

J住先

WHY 打格

No money call

怕石丸kill

點睇樓下茶樓冇小點咁濟
得啲戇鳩甜品係小點

not 游b

有 老點 週街都係

香港茶樓幾時正式取消小點？

粉果都中點

最正係樓下間仆街九點後計午市

金錢肚貴咗又少咗

屌那星 蘿蔔同牛肚差唔多數量

李+X 鼓吹賺到盡 開始

以前學校門口食

老貓parents有冇叫你落街飲茶？

屌那星，花生都冇

Why？

they don't drink

say waste $

對上一次飲茶，已經係N年前公司lunch有人請

放學食燒賣多

Don't believe
Every old people will drink

印度人confirmed

仲記得初初出來做嘢時，成日去醉瓊樓（週街係），任飲茶 又免茶錢，又平

佢屋企有得沖

Too貴
我都only 痴親戚飲茶

No 粉果 腸粉 雞扎 個啲

買d乜鬼 包點食

Go back to work

now can go 爭鮮
食一碟
喪飲茶+食薑

20蚊內

work才有得食=slave

Can meet fd

想不勞而獲=蝗蟲

97後冇一樣嘢好

李+x 都教人 賺到盡

Your people 整臭hk

老貓點睇d化妝品sales一般都靚女

G味最膿，next is飛雞

全部not素顏，你又知靚？

游b果d素顏才是real

世界末日

《都巿閒情》10月變身《Big City Shop》

新主持，係隻猩猩

forever sleep

老貓燈死？

Cap

牙中need 做G?

no watch tvb

老嘢show

示威

又冇 尖前詠 又冇牙中

Will die soon?

你冇工返冇錢用 呢個都係自然現象

蓋清想請教你金沙點儲分

牙中 變街頭大媽show

RUBBISH POST NEED DIE

此post終於可以收皮

牙中都燈得死咁犀利

老猫駁唔到，會唔應，再負皮你

why u know

我哋已經用緊AI分析你

AI 連 游b or 市川都唔識分

open new post

too early

潘蔚林老婆，不了

快執 不用了

No !
Must open this post

cc台少數高質post

下個POST名 四獸一貓返工時間又到

改做 J村姑時間又到了

J猩猩

仆街老貓反常，迴光返照，die soon

U love 村姑confirmed

U love 猩猩

下個post改為《四獸&臭貓生活。時事。J圖區》

搵條 星加坡佬講股

條友廢到

冇牙中

騰訊遊戲《天天德州》突宣布即日停課金 月底前下架

賭錢GAME?

Drop to 0?

估下牙中 下場：

G ?

大媽dance

AV

俾人包

老綜

封鎖 馬交

炒股

all in 175

then G

No chi na pig

之前去日本見到，笑到格格聲

老貓點腸我想撈底

頭先大王才串 曾淵倉"乜嘢叫底"

我覺得是 零

點解支那電視台 可以做呢d

似廣州既電視台

套片話有人收$混入遊行隊伍倒亂！影射香港

講"香港話"的

廣州人革命DNA勁過香港

tvb肯定唔敢 拍/播

南方都市報勇武過任何一間香港媒體 包括熱血時報

Why u watching this

youtube無意search到

Don't believe
Must be fans

出完個標題 個編輯已被失蹤

游b 罕有圖都是無意search到

U 24 hour Search new photo

老貓同奶波魔一齊9UP

D偽中產開始跳樓自殺啦，千幾萬接火棒供唔起啦！

Same person

your group?

老貓點睇lihkg終於喺贏國要代理先上到？

遲d你要坐gphone張電椅

燈？

點睇Lihkg仔一致睇好港樓

★點睇早排買幾個單位，但只是俾左首期班人？

Lihkg仔：好人好姐點會返支那？

Call

我返去應徵教書

ios用家注意！Adware Doctor確定會偷你資料傳去支那！

ifans入

老猫今日好搶口，瘋狂開post

蓋老母享受電椅中

屌那聲越嚟越多撚屌開post加粒屌那星喺前面,好學唔學學老貓

有時 自己都睇錯

hkgolden時代mad-cat搞的風氣

mad-cat need die

U are copy cat

老貓有冇買牙Joe部高登手提電話？

究竟有冇人用？

如果賣5舊油老貓諗唔諗高登電話？

用慣左ios

冇分別, 就係連仔寫code渣，Android個lihkg app有啲分別，不過唔算好影響使用

有啲app要Android先有，iOS冇嘅

@蓋清&vief
點睇Rolex 6694?

我話買369好過

214270

我都想入114270 or 214270

想當年木村拓哉喺戀愛世紀戴隻14270 撈,經典嚟

搞到我想買explorer

Just watch this

214270新款好似40mm,男女戴我都見過，喺中環見過OL戴，唔知係人靚定點，特別OK

214270呢隻我本嚟買咗，最終嗰日買咗隻藍面綠玻璃

再買撈一定會係佢

後生唔好戴呢啲款，369啱睇好多

繼《TVB周刊》將於10月1日推出最後一期，轉為網上版後。無綫又有新變動，深受市民喜歡的長壽節目《都市閒情》即將於10月變身。無綫近年大力宣傳「Big Big Channel」，今年更推出「Big Big Shop」。有傳《都市閒情》講byebye，變身後將改名為《Big City Shop》。無綫電視助理總經理（非戲劇製作）余詠珊回覆《明報》查詢時表示：「不是，我們改版而已，其實一點至兩點《都市閒情》這個時段是很多人看電視的，所以我們想將它改版，令到個節目再摩登一點，同埋可以吸多些廣告。現在仍在研究中。」

冇牙中嘅話,TVB等執笠

差成倍
唯有努力儲錢

雖然戴咗唔會變木村拓哉,不過隻214270係好正

好過水鬼呢啲公廁

而家郁下都44mm

不過聽日出去望望隻6694真樣先

有冇睇延禧攻略

我戴過上手，嗰時嘅係39mm,手粗戴40mm以上適合啲，藍面綠玻璃都靚，仲貴啲，就買咗佢

不過我有機會一定要扮而家嘅木村拓哉

@老貓再世_

14270當年因為木村炒高成倍價錢，1997

6694 黑金都幾型

我未買過二手錶，有次喺深水埗權記見到隻刁陀黃面潛水錶，有盒有出世紙，保養OK,,11000 嗰時冇即時買，諗咗3日帶埋現金落去，點知賣X咗

再揾唔到相同嘅

44mm唔係個個戴得掂，Seiko自動吞有啲友細粒又瘦過隻蜢，屌那聲戴隻鐘咁

隻手應該幾大先carry到44？

呢隻又點睇?

戴到黑貓好似我咁估計得

唔係我杯茶

Carry到372 咩size都得

點睇皇后死左

no her

疑似被炒

你型定佢型

gay test

老猫開咗幾多個post，爆數未

ready

老貓未rip就open new post 喇

點睇今日塞車又遲到

扣糧

諗起後生嗰時去工廠做暑期工，間工廠遲到1分鐘扣1個鐘，結果啲人遲到就唔返，日日都唔夠人，後嚟改為遲到十分鐘先計，冇過9:00就有勤工獎

以前有間一個月遲第四日就開始斷分鐘扣
D人爆左quota之後成個月都遲 放棄晒

點睇連登好多富豪 加兩成都唔夠 覺得加兩倍仲好 突顯身份 但又成日反勞力士

美銀：iphone搬回美國裝崁 最差加價兩成

我請人遲到係唔會理嘅，一個月有三幾日唔奇，講都廢事講，遲1個鐘都冇理佢，通常啲友遲嗰吓會打電話比我話遲原因乜乜，都係講得喇盡快返嚟

我就覺得貴喇，皮幾嘢買部電話，唔值

另外lihkg以吹字起家，到真要俾錢就2件事，時事台梗加唔使睇

先前叫連仔收費VIP夠話5嚿水一個月都俾，義士捐錢、whatsapp收8蚊.......etc，邊鑊唔係鳩吹，真要俾錢縮鳩晒槓啦

用SSL代理睇咪得，admin唔會封443 port嘅，內容加密睇唔到，簡單對付

初犯公佈名單慘過比人炒

有女同事就難睇啲

老貓BAM

POST #824 露毛露J

老貓係連仔搖錢樹

confimed. 返睇喺頂嗰行真露毛，Bam得

有ip地址follow到, 加密只係內容, 去邊個log一樣睇到晒

follow嘅只係代理IP，唔係個鹹站，冇問題，一般政府又好，私人寫字樓都好，用Websence過濾，好雞嘅，唔係GFW識check Cert同檢測流量

以前我寫咗個shell script喺vps自動安裝嘅，不過好耐冇更新過，唔知仲得唔得? 自己gen張雞嘢ssl雞嘢証書就得，有正式嘅最好，唔使import入browser

公共圖書館嘅WIFI過濾唔少網站，包括法輪功所有網站及鹹站，我測試過簡單用TOR都可以避開審查

我上面個script係隨機揀port，用443要自己改一改，stunnel+tiny proxy嘅ssl代理喺贏國已經冇用，好快bam ip

已經進化到兼查握手狀態、証書及流量，另外低於128bit加密嘅ssl隨時可破解

玩TOR要識設置出口，好多出口係有問題嘅，最好exclude咗mo、hk、cn、ru、pk呢類同贏國有關嘅，佢哋設置咗好多tor exit node，斯諾登瀨嘢就係用咗CIA設置嘅exit node

open new post喇

我都有2個vps for clouding同做vpn, 個vpn server都係用443做假像, 就咁上去睇只係一個blog, pc加個client就可以變成vpn, 個client唔洗install, 唔怕公司機裝唔到

SSL proxy都唔使，browser就得，喺代理度設，要用密碼嘅就stunnel + 3proxy做，用lets-encrypt免費SSL証書OK

以前寫嘅，又係好耐冇更新，唔知仲work唔work?

router都可以裝到ssl proxy，有asuswrt-merlin就得，有entware-ng有晒套件，非常簡單

proxy it人會八掛去睇下, 好易block左ip, 所以先要用個假blog做掩護, it人問到咪講去寫下blog囉

老貓作為以前嘅IT狗，唔知識唔識寫program?

Batch都得

我業餘嘅唔係做IT

返咗大陸「三和人力集團」睇三和大神

LIHKG @ Android

老貓有冇睇過三和既post? 我都上過支那廠返過工, 去過人材市場睇過黑工, 家下後悔當年無去食廠妹

no need

就執

牙中會否拍 引退show?

萬人AV

老貓點睇上面返工唔准上咸網張通告

巨乳RIP TODAY???

四獸咪要請人

游B合演磨豆腐

ifc

buy too much 175

and石丸追殺

slave

一早話返工，點睇pornhub

no pornhub no Life

wrong reply

WHY 0 負評IN THIS POST

correct reply

U WANT DO 四獸集團

「 」 U INTEREST

巨乳約左同 石丸隻揪

老貓又潛水

老貓最叻 潛水後逐個逐個負運
So 小學雞

非常奇怪

why

畀咩offer佢好

9k 12hr 6day

All blocked

4獸的故事

名字叫4獸搖著JerJer
牠只愛叫雞哪日跟手在打J
陪看AV叫雞從來無責罵
夜晚4獸專愛馬交滾

Which教會？

員工福利

有MPF
有7天年假
有最低工資保障

430穿梭機

送飛機杯及巴士圖俾佢，40蚊粒鐘包佢四條糯米卷，四獸集團唔會待薄佢

BONUS=奶黃包

開飯啦老貓

老猫點睇，算唔算slave？
你平時都係咁架啦

still no her

sleep

老貓請回應以上問題

要接受別人指示，要交待=slave

not help desk

always eat